你班公務員聽住!

你地再唔罷工, 我地會繼續推後生仔(包括我)去前線去死!
因為咁樣先係唯一出路!
唔想睇更多死諫, 85大罷工!!